let spaceData = [
	{'question':'Combien de planètes orbitent autour du Soleil ?','answer':{'bad-answer':'10','good-answer':'8','bad-answer2':'12'}},
	{'question':' Quelle est la planète la plus proche du Soleil ?','answer':{'bad-answer':'Vénus','good-answer':'Mercure','bad-answer2':'Neptune'}},
	{'question':'Quelle est la plus grosse planète du Système Solaire ?','answer':{'bad-answer':'Saturne','good-answer':'Jupiter','bad-answer2':'Terre'}},
	{'question':'Quelle est la planète la plus petite du Système Solaire ?','answer':{'bad-answer':'Triton','good-answer':'Mercure','bad-answer2':'Mars'}},
	{'question':'Quelle est la planète appelée le Seigneur des Anneaux ?','answer':{'bad-answer':'Neptune','good-answer':'Saturne','bad-answer2':'Mercure'}},
	{'question':'Quel est le surnom de la planète Terre ?','answer':{'bad-answer':'Planète verte','good-answer':'Planète bleue','bad-answer2':'Planète rouge'}},
	{'question':'La Lune est le satellite de quelle planète ?','answer':{'bad-answer':'Titan','good-answer':'Lune','bad-answer2':'Europe'}},
	{'question':'Quelle est la planète la plus lointaine du système solaire ?','answer':{'bad-answer':'Uranus','good-answer':'Neptune','bad-answer2':'Saturne'}},
	{'question':'Pluton Eris ou Sedna sont appelés ou nommés comment ?','answer':{'bad-answer':'Proto-planète','good-answer':'Planète naine','bad-answer2':'Astéroide'}},
	{'question':'Quand Apollo 11 a aluni  ?','answer':{'bad-answer':'21 juillet 1968','good-answer':'21 juillet 1969','bad-answer2':'21 juillet 1967'}},
	{'question':'Laquelle de ces sondes a visité Neptune ?','answer':{'bad-answer':'Voyager-1','good-answer':'Voyager-2','bad-answer2':'Mariner'}},
	{'question':'Quel est le système stellaire le plus proche de nous ?'},
	{'question':'Quel signifie Nasa','answer':{'bad-answer':'National Sanatorium','good-answer':'National aeronautics and space administration','bad-answer2':'National space administration'}},
	{'question':"Quel est le nombre d'humains ayant marché sur la lune ?",'answer':{'bad-answer':'14','good-answer':'12','bad-answer2':'6'}},
	{'question':"Quel est le nom du premier homme envoyé dans l'espace ?" ,'answer':{'bad-answer':'Allen Shepard','good-answer':'Yuri Gargarin','bad-answer2':'Neil Armstrong'}},
	{'question':'Lequel de ces noms désigne une galaxie ?','answer':{'bad-answer':'Andros','good-answer':'Andromeda','bad-answer2':'Polaire'}},
	{'question':'Quel est le nombre de missions Apollo  ayant existé ?','answer':{'bad-answer':'13','good-answer':'17','bad-answer2':'18'}},
	{'question':'Le vaisseau Soyuz a été construit par les: ','answer':{'bad-answer':'Ukrainiens','good-answer':'Russes','bad-answer2':'Kazakhs'}},
	{'question':'La sonde Mariner a été envoyée par: ','answer':{'bad-answer':'Canadiens','good-answer':'Américains','bad-answer2':'Britanniques'}},
	{'question':'Laquelle de ces années correspond au début de la construction de la station spatiale(ISS) ?','answer':{'bad-answer':'2002','good-answer':'1998','bad-answer2':'1992'}}, ]


	export  default spaceData